{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_008940",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "광사"
    },
    "text": "狂死 (광사)\\n\n正祖の時代に編纂された『倉可楼外史』は、晩年に校訂・筆写され、その際に『広辞』と改称されました。全体は10集に分けられ、それぞれを20冊にまとめるほどの膨大な分量を誇っています。 第1集は『野史之流』6巻を含め、合計43巻から成り立っており、第2集は『朝野紀聞』34巻を含め、47巻です。第3集には『野史抄本』19巻を含め、53巻。そして、第4集には『応天日録』12巻を含め、51巻です。さらに、第5集には『応天日録』26巻を含め、合計54巻。第6集は『覇官雑記』6巻を含め40冊で、第7集は『再造藩邦志』12巻を含め47冊で、第8集は『松文技術(宋門記述』4巻を含め40冊で、第9集は『公私見聞』4巻を含め46冊で、第10枚目の『明倫錄』3冊を含め4047冊でなっている。\n\n",
    "QA": [
        {
            "question": "『倉可楼外史』はいつ編纂されましたか？",
            "answer": "『倉可楼外史』は正祖の時代に編纂されました。"
        },
        {
            "question": "『倉可楼外史』は何巻から成り立っていますか？",
            "answer": "『倉可楼外史』は10集に分けられ、それぞれを20冊にまとめるほどの膨大な分量を誇っています。"
        },
        {
            "question": "第1集は何巻から成り立っていますか？",
            "answer": "第1集は『野史之流』6巻を含め、合計43巻から成り立っています。"
        },
        {
            "question": "第2集には何巻が含まれていますか？",
            "answer": "第2集には『朝野紀聞』34巻を含め、47巻が含まれています。"
        },
        {
            "question": "第3集には何巻が含まれていますか？",
            "answer": "第3集には『野史抄本』19巻を含め、53巻が含まれています。"
        },
        {
            "question": "第4集には何巻が含まれていますか？",
            "answer": "第4集には『応天日録』12巻を含め、51巻が含まれています。"
        },
        {
            "question": "第5集には何巻が含まれていますか？",
            "answer": "第5集には『応天日録』26巻を含め、合計54巻が含まれています。"
        },
        {
            "question": "第6集には何巻が含まれていますか？",
            "answer": "第6集には『覇官雑記』6巻を含め、40冊が含まれています。"
        },
        {
            "question": "第7集には何巻が含まれていますか？",
            "answer": "第7集には『再造藩邦志』12巻を含め、47冊が含まれています。"
        },
        {
            "question": "第8集には何巻が含まれていますか？",
            "answer": "第8集には『松文技術(宋門記述』4巻を含め、40冊が含まれています。"
        },
        {
            "question": "第9集には何巻が含まれていますか？",
            "answer": "第9集には『公私見聞』4巻を含め、46冊が含まれています。"
        },
        {
            "question": "第10集には何巻が含まれていますか？",
            "answer": "第10集には『明倫錄』3巻を含め、40冊が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 430
    }
}